做孫中山最需要嘅，係錢（預咗負皮

點解大陸咁大枝嘢話香港下一代可以收皮，因為我吔冇錢，搵唔到錢

基本上香港中資太多，資源食得七七八八

如果做孫中山，第一件事係搵人投資，而革命成功，睇你手上有幾多錢，冇日本投資孫中山邊會成功，我今次一早估到會好多人負皮

悲觀啲講，今次係中槍，下次死人，再下次係咩，所謂升級，可以成功幾多次令個股市跌，今次我地已經去到絕路

如果以後籌錢都係冇助運動嘅，不如大家返屋企收皮啦好嘛

同意，要有班人同大金主connect，做中間人幫地下組織貨金
最好其實由大學生/做ibank 做投資既手足做

有革命苗頭就唔係得個講要建設裡面個實在...

搵金主課金?
咪即係搵權貴話事
即時死亡